覺唔覺黃碧雲比人嚴重underrate

覺👍🏻
唔覺👎🏻

懷疑樓主係五毛

一日內開3次題講黃碧雲
你想點呀？

有無諗過點解黃碧雲比人狙擊
因為中共好驚黃碧雲當選

都話佢係五毛

懷疑樓主係黃碧雲

可能係佢老公

55

佢係牙

佢係狗

出到線先講

大乳暈都有打手

華可可今季屌馬羊定豬

衝鋒碧雲

你点知大乳